[hkcc] 過3就升到top up?

有冇ching知道hkcc係咪過3就有top up收(唔理邊科)因為聽過好多5同版本 想睇下有冇人有實質經驗可以分享下

而家起碼4

hkcc冇3.4都係弱智